我怕面對你說到生活時 後悔過往的幼稚爭議

沒你的動人時節 喧譁歡騰 亦已經並無意義
閒話到此 遺憾到此 結論是回憶總要到此

燃燒了燦爛換來平淡 像煙花的花瓣
只不過我們濃厚記憶 越來越變淡

拿子
以前舊登好多Dear Jane post

好耐無見你